九巴龍運比亞迪電動巴士將會行走5C 6C 35A 42A 603及E31

根據環保署提供資料，九巴及龍運比亞迪 K9R 投入服務日期如下：

5C: 2017 年 7 月 31 日 (一)
6C: 2017 年 7 月 31 日 (一)
S64: 2017 年 7 月 31 日 (一)

42A: 2017 年 8 月至 9 月 (待定)
603: 2017 年 8 月至 9 月 (待定)

35A: 2017 年第三至第四季 (待定)
E31: 2017 年第三至第四季 (待定)

6C同42A，我平時有機會搭

無錯係呀

boom

E31係機場出事會點

35 a 條線 點行呀屌？爆炸指日可待

6c e31行單層

其實上述路線都係一啲大線

E31唔入機場
終點站係逸東邨

巴士用電會唔會蝕
仲要比亞迪
好野黎

5c出單層？ 你玩鳩我啊

屌你慈雲山落黃大仙都打到架雙層巴半爆

42a 青衣出佐敦都用單層
非繁忙時間都唔夠坐啦

on 9 之作

咪撚就係

自求多福了

呢堆線全部好好客量喎
603過海都行單層？

估呢d車會有架雙層跟住打孖開

等睇火燒東隧

E31咁多人點單層